[
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170503", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170501&p=10", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170506", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170501&p=5", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170505&p=10", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170507&p=5", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170507&p=10", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Kas\u0131mpa\u015fal\u0131 futbolcu Turgut Do\u011fan \u015eahin: \"\u0130yi m\u00fccadele ederek kazanaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 biliyorduk\"", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/kasimpasali-futbolcu-turgut-dogan-sahin-iyi-m-40449731", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|\u0130stanbul", "content": "Kas\u0131mpa\u015fal\u0131 futbolcu Turgut Do\u011fan \u015eahin, Galatasaray'\u0131 3-1 yendikleri ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan bas\u0131n mensuplar\u0131na konu\u015ftu. Lacivert-beyazl\u0131 futbolcu, Galatasaray'\u0131 iyi analiz ettiklerini belirterek, \"Ma\u00e7\u0131n zor olaca\u011f\u0131n\u0131 biliyorduk. Sonu\u00e7ta Galatasaray ile deplasmanda oynuyoruz. Hocam\u0131z bize ma\u00e7\u0131n zor ge\u00e7ece\u011fini s\u00f6ylemi\u015fti. Biz de bunun fark\u0131ndayd\u0131k. \u0130yi m\u00fccadele ederek kazanaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 biliyorduk. G\u00fczel bir skorla g\u00fczel galibiyet ald\u0131k\" dedi. Turgut Do\u011fan \u015eahin, ma\u00e7ta s\u00fcrekli kontroll\u00fc oynamaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131n\u0131 ifade ederek, \"Rahat kazanm\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcnsek de kar\u015f\u0131m\u0131zda Galatasaray vard\u0131. Ciddi bir \u015fekilde oynayarak son dakikaya kadar ma\u00e7\u0131 b\u0131rakmad\u0131k. Net bir galibiyet ald\u0131k, mutluyuz\" \u015feklinde konu\u015ftu. G\u00d6R\u00dcNT\u00dc D\u00d6K\u00dcM\u00dc: - Turgut a\u00e7\u0131klama HABER - KAMERA: SERHAN T\u00dcRK - \u0130STANBUL / DHA", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170507&p=4", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170509&p=10", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170509&p=5", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170514&p=10", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170513&p=10", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170511&p=10", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Artvin\u2019de maden protestolu 1 May\u0131s kutlamas\u0131", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/artvinde-maden-protestolu-1-mayis-kutlamasi-40444066", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Artvin", "content": "Adem G\u00dcNG\u00d6R/ARTV\u0130N, (DHA) - 1 MAYIS Emek ve Dayan\u0131\u015fma g\u00fcn\u00fc, t\u00fcm yurtta oldu\u011fu gibi Artvin'de de kutland\u0131. Artvin'deki kutlamalara maden protestosu damga vurdu. Atapark \u00f6n\u00fcnde toplanan yakla\u015f\u0131k 2 bin ki\u015fi, trafi\u011fe kapat\u0131lan Cumhuriyet Caddesi \u00fczerinde d\u00f6viz ve afi\u015flerle yakla\u015f\u0131k 1 kilometre y\u00fcr\u00fcd\u00fc. Emek ve Dayan\u0131\u015fma g\u00fcn\u00fcnde, Kafkas\u00f6r Yaylas\u0131 Cerattepe b\u00f6lgesinde yap\u0131lmak istenen madencilik faaliyetlerine kar\u015f\u0131 tepkiler de dile getirildi. Ye\u015fil Artvin Dernek Ba\u015fkan\u0131 Nur Ne\u015fe Karahan, dernek y\u00f6neticileri ve y\u00f6re halk\u0131, 'Madene hay\u0131r' yaz\u0131l\u0131 atk\u0131lar ve\u00a0ti\u015f\u00f6rtlerle\u00a0etkinli\u011fe kat\u0131ld\u0131. Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f s\u0131ras\u0131nda, \u2018Katil \u015firket, Artvin\u2019i terk et\u2019, \u2018Cerattepe ge\u00e7ilmez, Artvin halk\u0131 yenilmez\u2019 gibi sloganlar at\u0131ld\u0131. Halitpa\u015fa meydan\u0131ndaki miting alan\u0131nda D\u0130SK ad\u0131na konu\u015fan Selim Bilgin, 19\u2019uncu y\u00fczy\u0131lda i\u015f\u00e7ilerin 15 -16 saat \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlatarak,\u00a0\"1 May\u0131s'\u0131nda do\u011fu\u015fu da oradan geliyor.\u00a0Verilen m\u00fccadelelerle \u00e7al\u0131\u015fma s\u00fcresi\u00a08 saate indi. Burada olmayan arkada\u015flara sesleniyorum; sizleri 14-15 saat \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131yorlar. Sesiniz neden \u00e7\u0131kartm\u0131yorsunuz? Bizler sizin hakk\u0131n\u0131z\u0131 aramak i\u00e7in buraday\u0131z. Hak verilmez al\u0131n\u0131r. Birle\u015ferek, dayan\u0131\u015farak, birlik i\u00e7inde ve omuz omuza al\u0131n\u0131r\" dedi. D\u0130SK\u2019in parti ad\u0131na de\u011fil i\u015f\u00e7i i\u00e7in siyaset yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 kaydeden Bilgin, \u201cBiz i\u015f\u00e7i siyaseti yapar\u0131z, eme\u011fin siyasetini yapar\u0131z.\u00a0Sermayeye kar\u015f\u0131 d\u00fcn oldu\u011fu gibi bug\u00fcnde eme\u011fin yan\u0131nda durmaya devam edece\u011fiz. Bu \u00fclkede i\u015fsizlik fonu var. Bu \u00fclkenin i\u015fsizlerinden hangisi bu fondan para ald\u0131? Bu fondaki 140 milyar\u0131n sadece 10 milyar\u0131 i\u015fsiz insanlar i\u00e7in kullan\u0131rken geri kalan 130 milyar sermaye sahiplerine, i\u015fverenlere, yap-i\u015flet-devret\u00e7ilere gidiyor. Buna seyirci kalamay\u0131z. \u015eimdi de k\u0131dem tazminat\u0131na g\u00f6z diktiler. Buna izin vermeyece\u011fiz. Sendikac\u0131l\u0131k ad\u0131na alk\u0131\u015f\u00e7\u0131l\u0131k yapanlar, yalakal\u0131k yapanlar, k\u0131dem tazminat\u0131na hay\u0131r demezlerse onlar\u0131 lanetliyorum. Onlar\u0131 Allaha havale ediyorum\u201d diye konu\u015ftu. 'ALTIN BU MEYDANI DOLDURAN HALKTIR' CHP ad\u0131na konu\u015fan Ardanu\u00e7 Belediye Ba\u015fkan\u0131 Y\u0131ld\u0131r\u0131m Demir de \u201c1 May\u0131s\u2019a sahip \u00e7\u0131kmak, ayn\u0131 zamanda HES\u2019lerle ya\u015fam\u0131m\u0131z\u0131 elimizden almaya \u00e7al\u0131\u015fanlara kar\u015f\u0131 m\u00fccadele etmek demektir. Cerattepe\u2019de yerin \u00fcst\u00fcndeki de\u011ferleri s\u00f6m\u00fcrmek i\u00e7in de\u011fil, yerin alt\u0131n\u0131 da s\u00f6m\u00fcrmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fanlara \u2018dur\u2019 demek i\u00e7in 1 May\u0131s\u2019a sahip \u00e7\u0131k\u0131yoruz. Cerattepe\u2019yi, daha do\u011frusu yerin alt\u0131ndakileri sevenler i\u00e7in \u015funu s\u00f6ylemek istiyorum; sanmay\u0131n ki Cerattepe\u2019nin alt\u0131ndaki alt\u0131nd\u0131r! Alt\u0131n, bu meydan\u0131 dolduran halkt\u0131r\u201d diyerek s\u00f6zlerini tamamlad\u0131. Konu\u015fman\u0131n ard\u0131ndan\u00a0yerel sanat\u00e7\u0131lar\u0131n konserleriyle devam eden etkinlik olays\u0131z sona erdi. FOTO\u011eRAFLI", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170515&p=5", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Murat Y\u0131ld\u0131r\u0131m iflas m\u0131 etti?", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/galeri-murat-yildirim-iflas-mi-etti-40444035", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Kelebek| >|Magazin", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170515&p=10", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170513&p=5", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170514&p=5", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170515&p=4", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Ordu'da 10 FET\u00d6 \u015f\u00fcphelisi tutukland\u0131", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/orduda-10-feto-suphelisi-tutuklandi-40449980", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Ordu", "content": "Nedim KOVAN/ORDU, (DHA) - ANKARA Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan y\u00fcr\u00fct\u00fclen Fetullah\u00e7\u0131 Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc/Paralel Yap\u0131lanmas\u0131 (FET\u00d6/PDY) soru\u015fturmas\u0131nda Ordu'da adliyeye sevk edilen 10 FET\u00d6 \u015f\u00fcphelisi tutuklanarak cezaevine g\u00f6nderildi. Bir ba\u015fka FET\u00d6/PDY operasyonunun da ise 31 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan y\u00fcr\u00fct\u00fclen FET\u00d6/PDY soru\u015fturmas\u0131 kapsam\u0131nda Ordu'da \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'ne ba\u011fl\u0131 ekipler taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen operasyonla yakalanarak g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 10 \u015f\u00fcpheli d\u00fcn adliyeye sevk edildi. 10 \u015f\u00fcpheli \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131klar\u0131 mahkemece tutuklanarak ceazevine g\u00f6nderildi. \u00d6te yandan Ordu Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 koordinesinde y\u00fcr\u00fct\u00fclen FET\u00d6 soru\u015fturmas\u0131nda \u00f6rg\u00fct\u00fcn \u015fifreli haberle\u015fme program\u0131 Bylock'u kulland\u0131\u011f\u0131 iddia edilen, hakk\u0131nda yakalama karar\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131lan 45 ki\u015fi hakk\u0131nda 11 ilde belirlenen adreslere e\u015f zamanl\u0131 operasyon ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Operasyonda 31 ki\u015fi\u00a0g\u00f6zalt\u0131na al\u0131narak Ordu \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'ne getirildi. Halen 14 ki\u015finin daha ayn\u0131 operasyon kapsam\u0131nda arand\u0131\u011f\u0131 belirtildi.", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170517&p=10", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "\u015eehrin giri\u015fine 'G\u00fcm\u00fc\u015fhane' yaz\u0131s\u0131 ", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/sehrin-girisine-gumushane-yazisi-40452565", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|G\u00fcm\u00fc\u015fhane", "content": "G\u00dcM\u00dc\u015eHANE(DHA) - G\u00fcm\u00fc\u015fhane'de\u00a0kentin Trabzon y\u00f6n\u00fcnden giri\u015fine dev harflerle haz\u0131rlanan, \"G\u00fcm\u00fc\u015fhane\" yaz\u0131s\u0131 konuldu. Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ercan \u00c7imen\u2019in talimat\u0131yla, kentin Trabzon y\u00f6n\u00fcnden giri\u015fi olan \u00d6zcan Mahallesi \u0130stiklal Caddesi ba\u015flang\u0131c\u0131na\u00a0monte edilen 21 metre boyunda ve 2 metre y\u00fcksekli\u011findeki G\u00fcm\u00fc\u015fhane yaz\u0131s\u0131,\u00a0\u00e7evre d\u00fczenlemesi ve peyzaj\u0131 yap\u0131ld\u0131ktan sonra geceleri de ayd\u0131nlat\u0131lacak. Ba\u015fkan \u00c7imen\u2019in se\u00e7ildikten sonra kulland\u0131\u011f\u0131 ve ulusal kitaplara ilham konusu olan kalp \u015fekli i\u00e7erisinde, \u2018Alt\u0131n kalpli insanlar\u0131n \u015fehri\u2019 yaz\u0131s\u0131 ile S\u00fcleymaniye Mahallesi Sultan S\u00fcleyman Han Camisi, Daltaban \u00c7e\u015fmesi ve Zeki Kadirbero\u011flu Kona\u011f\u0131 fig\u00fcrlerinin de yer ald\u0131\u011f\u0131 logonun da bulundu\u011fu alan, Belediye\u2019nin y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yolu projesinin ba\u015flang\u0131\u00e7 noktas\u0131 olma \u00f6zelli\u011fini de ta\u015f\u0131yor. Ba\u015fkan \u00c7imen, G\u00fcm\u00fc\u015fhane\u2019ye gelen turistlerin ve \u015fehir sakinlerinin, hat\u0131ra foto\u011fraf\u0131 \u00e7ektirmesi ad\u0131na b\u00f6yle bir \u00e7al\u0131\u015fma ger\u00e7ekle\u015ftirdiklerini belirterek, \u015fimdiden \u00e7ok say\u0131da olumlu tepki ald\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Uygulaman\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 noktan\u0131n \u0130stiklal Caddesi'nde yap\u0131lacak olan y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yolunun ba\u015flang\u0131c\u0131 oldu\u011funu, bu alanda sosyal alanlar, peyzaj \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 yapacaklar\u0131n\u0131 da kaydeden Ba\u015fkan \u00c7imen, ayn\u0131 yaz\u0131dan bir e\u015finin de\u00a0\u015fehrin Bayburt istikametindeki giri\u015finde bulunan Sema Do\u011fan Park\u0131'n\u0131n oldu\u011fu b\u00f6lgeye monte edilece\u011fini de\u00a0kaydetti.", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "Hem\u015fireler G\u00fcn\u00fc'ne sergili, defileli kutlama", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/hemsireler-gunune-sergili-defileli-kutlama-40456724", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Adana", "content": "ADANA'da 12 May\u0131s Hem\u015firelik Haftas\u0131 nedeniyle Sa\u011fl\u0131k Bilimleri \u00dcniversitesi Adana Numune E\u011fitim ve Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi'nde kutlama program\u0131 d\u00fczenlendi. Programda, hem\u015firelerin resim sergisi ve hem\u015fire k\u0131yafetleri konulu defile de yer ald\u0131. \u00c7a\u011fatay Tuncel Konferans Salonu'ndaki programa \u0130l Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Dr. Sadettin \u00d6zk\u00fcrek\u00e7igil, Kamu Hastaneleri Genel Sekreteri Yrd. Do\u00e7. Dr. \u0130brahim Ethem \u00d6zsoy, Numune E\u011fitim ve Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi Y\u00f6neticisi Dr. Ha\u015fim \u0130\u015fibol, sa\u011fl\u0131k kurumlar\u0131n\u0131n y\u00f6neticileri ile \u00e7ok say\u0131da ebe ve hem\u015fire kat\u0131ld\u0131. Program\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmalar\u0131n\u0131 hem\u015fire Merve Durmu\u015fo\u011flu, ebe Ay\u015fe \u015eeno\u011flu, hem\u015fire K\u0131ymet Er\u00e7oban ve Sa\u011fl\u0131k Bak\u0131m Hizmetleri M\u00fcd\u00fcr\u00fc Mehri Ar\u0131kan yapt\u0131. Konu\u015fmac\u0131lar mesleki sorunlara dikkat \u00e7ekerek \u00e7\u00f6z\u00fcm yollar\u0131yla ilgili g\u00f6r\u00fc\u015flerini dile getirdi. Adana Kamu Hastaneleri Birli\u011fi Genel Sekreteri Yrd. Do\u00e7. Dr. \u0130brahim Ethem \u00d6zsoy da sa\u011fl\u0131k hizmetlerinde g\u00f6rev alan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n sorunlar\u0131n\u0131n fark\u0131nda oldu\u011funu, \u00e7\u00f6z\u00fcmleri konusunda y\u00f6netim olarak destek verdiklerini s\u00f6yledi. \u0130l Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Dr. Sadettin \u00d6zk\u00fcrek\u00e7igil ise hem\u015firelik mesle\u011finin tarih\u00e7esin anlatarak, hastalara birinci derece yak\u0131n olan hem\u015firelerin son derece \u00f6nemli bir g\u00f6revi yerine getirdi\u011fine dikkat \u00e7ekti. Konu\u015fmalar\u0131n ard\u0131ndan fuaye alan\u0131nda poster sunumlar\u0131 ile hem\u015fireler \u0130lker Kekre ve Nagihan \u00d6zenli'nin resim sergisi gezildi. \u0130lker Kekre'nin Atat\u00fcrk ve Adana Valisi Mahmut Demirta\u015f'\u0131 konu alan kara kalem resimleri b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc. Program kapsam\u0131nda stajyer \u00f6\u011frenciler ve \u00f6\u011fretmenlerinin haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 'Ge\u00e7mi\u015ften Bug\u00fcne Ebe-Hem\u015fire K\u0131yafetleri' konulu defile de ger\u00e7ekle\u015ftirildi. ADANA,(DHA) FOTO\u011eRAFLI ", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170507&p=9", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "11. Cumhurba\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcl, babas\u0131n\u0131 kaybetti (3)", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/11-cumhurbaskani-abdullah-gul-babasini-kaybet-40450353", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Kayseri", "content": "TAZ\u0130YE Z\u0130YARETLER\u0130 S\u00dcR\u00dcYOR Baba Ahmet Hamdi G\u00fcl'\u00fcn \u00f6l\u00fcm haberi \u00fczerine G\u00fcl ailesi, Ac\u0131badem Kayseri Hastanesi'nden ayr\u0131larak Alparslan Mahallesi, K\u0131z\u0131l\u0131rmak Caddesi Kamanl\u0131o\u011flu Apartman\u0131n\u0131n 13'\u00fcnc\u00fc kat\u0131ndaki baba oca\u011f\u0131na gelerek taziyeleri kabul etti. Devlet erkan\u0131ndan ilk olarak\u00a0Kayseri Valisi S\u00fcleyman Kam\u00e7\u0131 ve Melikgazi Belediye Ba\u015fkan\u0131 Memduh B\u00fcy\u00fckk\u0131l\u0131\u00e7 taziyeye geldi. Melikgazi \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 ve eski Milletvekili Memduh B\u00fcy\u00fckk\u0131l\u0131\u00e7, Kur'an okudu. \u00c7ok \u00fcz\u00fcnt\u00fcl\u00fc oldu\u011fu g\u00f6r\u00fclen 11. Cumhurba\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcl ve karde\u015fi Macit G\u00fcl ile ye\u011fenleri, g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fc. FOTO\u011eRAFLI", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : 07.05.2017 - 21:08"},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170507&p=8", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Nizipli \u0130\u015fadamlar\u0131ndan T\u00dcMS\u0130AD Avrupa'ya ziyaret", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/nizipli-isadamlarindan-tumsiad-avrupaya-ziyare-40452564", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Gaziantep", "content": "GAZ\u0130ANTEP, (DHA) - N\u0130Z\u0130P Ticaret Odas\u0131, T\u00fcrkiye ekonomisine ve \u00fcyelerinin d\u0131\u015f pazara a\u00e7\u0131lmalar\u0131na katk\u0131 sa\u011flamak amac\u0131yla Almanya'da temaslar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Resmi temaslar kapsam\u0131nda Nizip Ticaret Odas\u0131 Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Mehmet \u00d6zyurt ve NTO Meclis \u00dcyesi Mehmet Yi\u011fit'inde aralar\u0131nda bulundu\u011fu 20 ki\u015filik heyet ile T\u00fcm Sanayici ve \u0130\u015fadamlar\u0131 Derne\u011fi (T\u00dcMS\u0130AD) Avrupa Genel Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131 ziyaret etti. T\u00fcrkiye'nin en \u00f6nemli m\u00fcttefiklerinden biri olan Almanya ile k\u00f6kl\u00fc ge\u00e7mi\u015fe sahip, siyasi, askeri ve ekonomik ili\u015fkilerimiz bulundu\u011funu belirten Nizip Ticaret Odas\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Mehmet \u00d6zyurt, \"Almanya'da ya\u015fayan 3 milyon T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131, her y\u0131l \u00fclkemizi ziyaret eden 5 milyona yak\u0131n Alman turist ve \u00fclkemizde ya\u015fayan 15 bini a\u015fk\u0131n Alman vatanda\u015f\u0131 ili\u015fkilerimizin en \u00f6nemli temel unsurlar\u0131d\u0131r\" dedi. T\u00fcrkiye ile Almanya aras\u0131ndaki ili\u015fkiler son d\u00f6nemde ini\u015fli \u00e7\u0131k\u0131\u015fl\u0131 bir seyir izledi\u011fini belirten NTO Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zyurt, \u015f\u00f6yle dedi: \"Son d\u00f6nemde ya\u015fanan geli\u015fmeler \u00fclkeler aras\u0131nda ikili ili\u015fkiler a\u00e7\u0131s\u0131ndan bu y\u0131l\u0131n \u00e7alkant\u0131l\u0131 ge\u00e7mesine neden oldu. Devletler aras\u0131ndaki ili\u015fkilerde ini\u015f-\u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131n olmas\u0131 do\u011fal oldu\u011fu kadar diplomasi ve ileti\u015fim kanallar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131k olmas\u0131 da ayr\u0131 bir \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. T\u00fcrkiye ve Almanya aras\u0131nda kapsaml\u0131 siyasi ba\u011flar, yo\u011fun ekonomik ve ticari ili\u015fkiler, b\u00f6lgesel konularda ortak \u00e7\u0131karlar bulunuyor. Almanya \u00fclkemizin en b\u00fcy\u00fck ticaret orta\u011f\u0131 ve en fazla ihracat ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi \u00fclkedir. T\u00fcrk ekonomisi Avrupal\u0131 \u015firketler i\u00e7in \u00e7ok kapsaml\u0131 tedarik ve yat\u0131r\u0131m imk\u00e2nlar\u0131 sunmaktad\u0131r. T\u00fcrkiye'nin dinamik \u00f6zel sekt\u00f6r\u00fc cazip i\u015fbirli\u011fi partneridir. Almanya, T\u00fcrkiye'ye yap\u0131lan do\u011frudan yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mlarda hem yat\u0131r\u0131mlar\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 s\u00fcre hem de yat\u0131r\u0131m yapan \u015firketlerin say\u0131s\u0131 bak\u0131m\u0131ndan lider konumdad\u0131r. T\u00fcrkiye'de Alman \u015firketlerinin faaliyetleri sanayi \u00fcretiminden, her t\u00fcrl\u00fc \u00fcr\u00fcn ve hizmetlerin pazarlanmas\u0131ndan, perakende ve toptanc\u0131l\u0131\u011fa kadar uzanmaktad\u0131r. Bu da bizleri mutlu etmektedir. Bizlerde kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 yat\u0131r\u0131mlara b\u00fcy\u00fck \u00f6nem vermekteyiz. Bug\u00fcnk\u00fc program\u0131m\u0131zda Almanya ile daha fazla i\u015f yapabilmenin yollar\u0131n\u0131 isti\u015fare edece\u011fiz. \u0130\u015f birliklerimizi sadece ihracat-ithalat boyutuyla s\u0131n\u0131rlamak istemiyor, yat\u0131r\u0131m konusunda da Nizipli i\u015f adamlar\u0131 olarak Almanya'ya yat\u0131r\u0131mlar yapmak ve \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki yat\u0131r\u0131mlar\u0131n artmas\u0131n\u0131 istiyoruz. Gaziantep ve Nizip tar\u0131mdan sanayiye her alanda yat\u0131r\u0131m yap\u0131labilecek bir kent. Bu nedenle iki \u00fclke aras\u0131ndaki tar\u0131m ve sanayiye dayal\u0131 ihracat\u0131n artmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalarda b\u00f6lgemizin de \u00f6nemli bir rol oynayaca\u011f\u0131 kan\u0131s\u0131nday\u0131m. Sizleri de Odam\u0131za davet ve misafir etmekten b\u00fcy\u00fck bir \u015feref duyaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 belirterek bug\u00fcn odam\u0131z heyetine g\u00f6stermi\u015f oldu\u011funuz ilgiden dolay\u0131 T\u00dcMSIAD Avrupa Genel Ba\u015fkan\u0131 Cahit Kerenciler ve \u00fcyelerine te\u015fekk\u00fcr ederim.\" Ger\u00e7ekle\u015fen ziyarette kat\u0131l\u0131mc\u0131lara T\u00dcMS\u0130AD Avrupa Genel Ba\u015fkan\u0131 Cahit Kerenciler taraf\u0131ndan Almanya'n\u0131n sanayisi, ekonomik durumu ve g\u0131da sekt\u00f6r\u00fc ile ilgili bilgilendirme yap\u0131ld\u0131. \u0130kili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerin son bulmas\u0131yla Nizip Ticaret Odas\u0131 Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Mehmet \u00d6zyurt taraf\u0131ndan T\u00dcMS\u0130AD Avrupa Genel Ba\u015fkan\u0131 Cahit Kerenciler'e ziyaret an\u0131s\u0131na plaket, Nizip zeytinya\u011f\u0131 ve sabun logolar\u0131 da hediye edildi. FOTO\u011eRAFLI ", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "Altay-Kocaelispor finali Antalya'da", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/altay-kocaelispor-finali-antalyada-40452563", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|\u0130zmir", "content": " \u0130ZM\u0130R, (DHA) SPOR Toto 3. Lig 1. Grup Play-Off yar\u0131 finalinde \u00c7orum Belediyespor'u eleyerek finalde Kocaelispor'la e\u015fle\u015fen Altay, rakibiyle 14 May\u0131s Pazar g\u00fcn\u00fc Antalya'da kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, tarafs\u0131z sahada tek ma\u00e7 \u00fczerinden oynanacak finalde, Spor Toto 2. Ligi'ne y\u00fckselecek tak\u0131m\u0131n belli olaca\u011f\u0131 belirtildi. Antalya Stadyumu'nda oynanacak kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n saati daha sonra a\u00e7\u0131klanacak.", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : 09.05.2017 - 17:15"},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170511&p=8", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170511&p=9", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Yunanistan'daki deprem Antalya'dan hissedildi", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/yunanistandaki-deprem-antalyadan-hissedildi-40461011", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "Yunanistan\u2019\u0131n Ege Denizi\u2019nde yer alan Oniki Adalar a\u00e7\u0131\u011f\u0131nda 5.3 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi. Deprem Antalya\u2019da da hissedildi.\u00a0", "category": " >|D\u00fcnya", "content": "Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi Kandilli Rasathanesi ve Ara\u015ft\u0131rma Enstit\u00fcs\u00fc'nden edinilen bilgilere g\u00f6re, Denizi\u2019nde yer alan Oniki adalar a\u00e7\u0131\u011f\u0131nda meydana gelen depremin 14.30 5.3 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde oldu\u011fu bildirildi. Ya\u015fanan deprem Antalya\u2019dan dahi hissedilirken, depremin yerin 10 kilometre derinli\u011finde meydana geldi\u011fi belirtildi.", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170511&p=7", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/sporarena/galeri-ve-fenerbahcede-ayrilik-aciklandi-gidiyorlar-40458959", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Spor Haberleri| >|Futbol", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Akdeniz'de 3.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/akdenizde-3-7-buyuklugunde-deprem-40458685", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Antalya", "content": "ANTALYA, (DHA) - ANTALYA'n\u0131n Kumluca \u0130l\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda Akdeniz'de bug\u00fcn Richter \u00d6l\u00e7e\u011fi'ne g\u00f6re 3.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi. Ba\u015fbakanl\u0131k Afet ve Acil Durum Y\u00f6netimi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 (AFAD) Deprem Dairesi'nin verilerine g\u00f6re, Akdeniz'de Richter \u00d6l\u00e7e\u011fi'ne g\u00f6re 3.7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi. Antalya Kumluca \u0130l\u00e7esi'nin 66.7 kilometre a\u00e7\u0131\u011f\u0131nda, saat 14.34'teki deprem 27.4 kilometre derinlikte kaydedildi. Depremde can veya mal kayb\u0131 olmad\u0131.", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "Millet Bah\u00e7esi'nde sona gelindi", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/millet-bahcesinde-sona-gelindi-40459016", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Kahramanmara\u015f", "content": "\u00d6mer KO\u00c7/ KAHRAMANMARA\u015e, (DHA) - KAHRAMANMARA\u015e B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi taraf\u0131ndan 180 bin metrekarelik bir alana yapt\u0131r\u0131lan 15 Temmuz Millet Bah\u00e7esi'nde \u00e7al\u0131\u015fmalarda sona gelindi. Hac\u0131 Bayram Veli Mahallesi'nin Gayberli Mevkiindeki 15 Temmuz Millet Bah\u00e7esi'nde hummal\u0131 bir \u00e7al\u0131\u015fma y\u00fcr\u00fcten B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Et\u00fcd ve Projeler Dairesi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Park ve Bah\u00e7eler \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ekipleri, gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. 2 bin adet a\u011fac\u0131n dikildi\u011fi 15 Temmuz Millet Bah\u00e7esi'nde biyolojik g\u00f6let, 60 piknik masas\u0131, 75 kameriye, 100 tekli bank, kafeterya, \u00e7ay oca\u011f\u0131, mescit, tuvalet, idari bina ve b\u00fcfe olacak. \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131n aral\u0131ks\u0131z devam etti\u011fi 15 Temmuz Millet Bah\u00e7esi'nde \u00e7ocuklarda unutulmayarak oyun gruplar\u0131 yer alacak. Bah\u00e7eye yerle\u015ftirilecek oyun gruplar\u0131n\u0131n baz\u0131lar\u0131 engellilere \u00f6zel dizayn edilecek. FOTO\u011eRAFLI ", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "S\u0131n\u0131ra tank yerle\u015ftirildi", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/galeri-sinira-tank-yerlestirildi-40448459", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|G\u00fcndem", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/surpriz-yakinlasma-40457808", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "Kelebek Magazin|Magazin Haberleri", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Manavgat'ta gasp \u015f\u00fcphelileri yakaland\u0131", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/manavgatta-gasp-suphelileri-yakalandi-40459015", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Antalya", "content": "Mithat ABAKAN/MANAVGAT, (DHA) - ANTALYA'n\u0131n Manavgat \u0130l\u00e7esi'nde turistin alt\u0131n kolyesini \u00e7al\u0131p ka\u00e7an 2 \u015f\u00fcpheli jandarma taraf\u0131ndan yakaland\u0131. \u015e\u00fcphelilerden 1'i tutuklan\u0131rken, di\u011feri adli kontrolle b\u0131rak\u0131ld\u0131. Manavgat'a ba\u011fl\u0131 Side Mahallesi'nde d\u00fcn saat 14.30 s\u0131ralar\u0131nda Ukraynal\u0131 I.H. y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fc s\u0131rada boynundan alt\u0131n kolyenin \u00e7ekilerek al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 ihbar\u0131 \u00fczerine Manavgat \u0130l\u00e7e Jandarma Komutanl\u0131\u011f\u0131 ekipleri \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131. Yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fma sonucu h\u0131rs\u0131zl\u0131\u011f\u0131 F.D. ve E.P. adl\u0131 \u015f\u00fcphelilerin ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi belirlendi. 2 \u015f\u00fcpheli jandarma taraf\u0131ndan Side Mahallesi'nde yaya halde yakaland\u0131. \u0130\u015flemlerinin ard\u0131ndan adliyeye bug\u00fcn adliyeye sevk edilen \u015f\u00fcphelilerden E.P. tutuklan\u0131rken, F.D. ise adli kontrolle serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131. ", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "Fransa'da ilk kat\u0131l\u0131m oran\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck kald\u0131", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/fransada-ilk-katilim-orani-dusuk-kaldi-40450065", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "Fransa'da kendisini siyasi olarak merkezde konumlayan Emmanuel Macron ile a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 Marine Le Pen'in yar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 cumhurba\u015fkan\u0131n\u0131 belirleyecek se\u00e7ime kat\u0131l\u0131m oran\u0131 ana kara topraklar\u0131nda saat 12.00 (TS\u0130 13.00) itibar\u0131yla y\u00fczde 28,23 olarak ger\u00e7ekle\u015fti.", "category": " >|D\u00fcnya", "content": " \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, yerel saatle baz\u0131 b\u00f6lgelerde 07.00, baz\u0131lar\u0131nda ise 08.00'de ba\u015flayan oy kullanma i\u015fleminde saat 12.00 itibar\u0131yla se\u00e7menlerin y\u00fczde 28,23'\u00fc sand\u0131\u011fa gitti. Bu oran 11 aday\u0131n yar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imin ilk turunda ayn\u0131 saatler itibar\u0131yla y\u00fczde 28,54 idi. Ayn\u0131 oran 2012 y\u0131l\u0131ndaki cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7iminde y\u00fczde 30,66, 2007 y\u0131l\u0131nda ise y\u00fczde 34,11 seviyesindeydi. Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7iminin ikinci tur oylamas\u0131nda Fransa'n\u0131n ana kara topraklar\u0131nda 45,67 milyon se\u00e7men saat 20.00'ye (TS\u0130 21.00) kadar oy kullanabilecek. Fransa'n\u0131n deniz a\u015f\u0131r\u0131 topraklar\u0131nda ise oy kullanma i\u015flemi ana kara topraklar\u0131ndan farkl\u0131 saatlerde yap\u0131l\u0131yor. Geni\u015f g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri alt\u0131nda 69 bin 245 se\u00e7im merkezinde ger\u00e7ekle\u015fen oy kullanma i\u015fleminde yakla\u015f\u0131k 50 bin polis, jandarma ve asker g\u00f6rev yap\u0131yor. Kendisini siyasi olarak merkezde konumlayan ve ekonomi politikalar\u0131nda liberal, sosyal politikalarda ise solcu oldu\u011funu ifade eden ve kurdu\u011fu hareketle bir y\u0131l kadar k\u0131sa bir s\u00fcrede cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7imi ikinci turuna kalmay\u0131 ba\u015faran Sosyalist Partinin eski Ekonomi Bakan\u0131 ve Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f Hareketi Lideri 39 ya\u015f\u0131ndaki Emmanuel , iki aday\u0131n yar\u0131\u015faca\u011f\u0131 se\u00e7im \u00f6ncesi kamuoyu anketlerinde \u00f6nde g\u00f6r\u00fcn\u00fcyordu. Kamuoyu yoklamalar\u0131na g\u00f6re, Macron'un y\u00fczde 60'\u0131n \u00fczerinde oy alaca\u011f\u0131, a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 ve Ulusal Cephe partisinin eski lideri 48 ya\u015f\u0131ndaki Marine 'in ise y\u00fczde 40'larda kalaca\u011f\u0131 tahmin ediliyor. Ara\u015ft\u0131rma \u015firketleri, yerel saatle 20.00 itibar\u0131yla sand\u0131k \u00e7\u0131k\u0131\u015f anket sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 vermeye ba\u015flayabilecek.", "date_time": ""},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170517&p=8", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Kuzu, Ba\u015fkan Sekmen'i ziyaret etti", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/kuzu-baskan-sekmeni-ziyaret-etti-40450088", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Erzurum", "content": "ERZURUM, (DHA)-AK Parti \u0130stanbul Milletvekili Burhan Kuzu, Erzurum B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Sekmen'i ziyaret etti. B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'nin d\u00fczenledi\u011fi Kitap Fuar\u0131'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilen s\u00f6yle\u015fi program\u0131 ve imza g\u00fcn\u00fcne kat\u0131lmak \u00fczere kente gelen Anayasa Hukuku Uzman\u0131 Burhan Kuzu, Ba\u015fkan Sekmen ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. Sekmen, ziyaretten duydu\u011fu memnuniyeti ifade ederek, kentte ger\u00e7ekle\u015ftirilen de\u011fi\u015fim ve d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc anlatt\u0131. \u015eehrin yat\u0131r\u0131m ve projelerle her alanda y\u00fckselen bir ivme yakalad\u0131\u011f\u0131na dikkati \u00e7eken Ba\u015fkan Sekmen, \u201cAnadolu'nun y\u00fckselen de\u011feri olan kadim \u015fehrimiz bug\u00fcn gelinen noktada de\u011fi\u015fim, geli\u015fim ve d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc b\u00fct\u00fcn katmanlar\u0131nda hissetmektedir\" diye konu\u015ftu. AK Parti \u0130stanbul Milletvekili Burhan Kuzu da, Ba\u015fkan Sekmen'in gerek Parlamento'da gerekse de mahalli idarelerde \u00f6nemli bir tecr\u00fcbeye sahip oldu\u011funu hat\u0131rlatarak, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diledi. FOTO\u011eRAFLI ", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/index/?d=20170517&p=7", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": "", "content": "", "date_time": ""},
{"title": "Korodan \u2018Bir\u00a0bahar ak\u015fam\u0131\u2019", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/korodan-bir-bahar-aksami-40454848", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi K\u00fclt\u00fcr ve Sosyal \u0130\u015fler Dairesi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fcnyesinde faaliyetini s\u00fcrd\u00fcren T\u00fcrk Sanat M\u00fczi\u011fi Korosu\u2019nun Gen\u00e7lik Park\u0131 Tiyatro Salonu\u2019ndaki \u201cBir bahar ak\u015fam\u0131\u201d isimli konseri, b\u00fcy\u00fck be\u011feni toplad\u0131.", "category": " >|Yerel Haberler| >|Ankara", "content": "\u015eef Dr. Cumhur Koca y\u00f6netimindeki konserde tamam\u0131 90 amat\u00f6r m\u00fczisyenden olu\u015fan , profesyonel sanat\u00e7\u0131lar\u0131 aratmayan performanslar\u0131yla g\u00f6z doldurdu. \u0130ki b\u00f6l\u00fcm olarak verilen konserde izleyiciler de par\u00e7alara e\u015flik etti.", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "Volkan Bayarslan 6 y\u0131l sonra yine Altay ma\u00e7\u0131nda", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/volkan-bayarslan-6-yil-sonra-yine-altay-macinda-40454835", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|\u0130zmir", "content": "\u0130ZM\u0130R, (DHA)- ALTAY ile Kocaelispor aras\u0131nda pazar g\u00fcn\u00fc Antalya Stadyumu'nda saat 19.00'da ba\u015flayacak 3'\u00fcnc\u00fc Lig 1'inci Grup play off final m\u00fcsabakas\u0131n\u0131 y\u00f6netecek S\u00fcper Lig hakemlerinden Volkan Bayarslan, 6 y\u0131l sonra ilk kez siyah beyazl\u0131 ekibin bir ma\u00e7\u0131nda d\u00fcd\u00fck \u00e7alacak. Son olarak Altay'\u0131n 1'inci Lig'de oldu\u011fu d\u00f6nemde Samsunspor'a deplasmanda 1-0 yenildi\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 y\u00f6neten Bayarslan, ayn\u0131 sezon Altay'\u0131n Orduspor'u yine deplasmanda 2-1 ma\u011flup etti\u011fi randevuda g\u00f6rev yapm\u0131\u015ft\u0131. 2002 y\u0131l\u0131ndan bu yana profesyonel liglerde d\u00fcd\u00fck \u00e7alan 39 ya\u015f\u0131ndaki Bayarslan, \u00f6nceki sezon \u00e7izgi hakemi olarak g\u00f6rev yapt\u0131\u011f\u0131 Trabzonspor-Fenerbah\u00e7e m\u00fcsabakas\u0131nda trib\u00fcnden atlayan bir fanati\u011fin sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011fram\u0131\u015f, olay nedeniyle ma\u00e7 tatil edilmi\u015fti. ", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "A\u011fr\u0131 Valisi I\u015f\u0131n, korucularla biraraya geldi", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/agri-valisi-isin-korucularla-biraraya-geldi-40450024", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|A\u011fr\u0131", "content": "O\u011fuzhan HAN\u00c7ER/A\u011eRI, (DHA) - A\u011eRI Valisi\u00a0Musa I\u015f\u0131n, g\u00fcvenlik korucular\u0131 ile kahvalt\u0131da bir araya geldi. Vali I\u015f\u0131n, \"Irak ve Suriye'de oldu\u011fu gibi namusumuzu, can\u0131m\u0131z\u0131 ve mal\u0131m\u0131z\u0131 bertaraf etmek istiyorlar\" dedi. Bug\u00fcn \u0130brahim \u00c7e\u00e7en \u00dcniversitesi Konukevi'nde verilen kahvalt\u0131ya Vali Musa I\u015f\u0131n, Ak Parti A\u011fr\u0131 Milletvekili Cesim G\u00f6k\u00e7e, \u0130l Jandarma Alay Komutan\u0131 Albay Co\u015fkun Sel, Anadolu K\u00f6y Korucular\u0131 ve \u015eehit Aileleri Konfederasyonu Genel Ba\u015fkan\u0131 Ziya S\u00f6zen ile birlikte 250 g\u00fcvenlik korucusu kat\u0131ld\u0131. Kahvalt\u0131da ilk olarak konu\u015fan Anadolu K\u00f6y Korucular\u0131 ve \u015eehit Aileleri Konfederasyonu Genel Ba\u015fkan\u0131 Ziya S\u00f6zen, koruculu\u011fun T\u00fcrkiye'de asker ve polisden sonra \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kurumsalla\u015fm\u0131\u015f silahl\u0131 g\u00fcc\u00fc haline geldi\u011fini s\u00f6yledi. Koruculu\u011fun 1985 y\u0131l\u0131nda ter\u00f6r\u00fcn varl\u0131\u011f\u0131 sonucu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade eden S\u00f6zen, \"Ter\u00f6r olmasayd\u0131 koruculuk m\u00fcessesesine de ihtiya\u00e7 duyulmazd\u0131. Ama bu g\u00f6revi g\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fcn \u00f6n\u00fcne getirdi\u011fimiz zaman, her g\u00fcn k\u00f6ylerimizde katliamlar yap\u0131l\u0131yor, kad\u0131nlar\u0131m\u0131z, bebeklerimiz \u00f6ld\u00fcr\u00fcl\u00fcyor, vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n a\u015f\u0131 ekme\u011fi elinden al\u0131n\u0131yor. Kiminin \u00e7ocu\u011fu zorla da\u011fa ka\u00e7\u0131r\u0131l\u0131yor. B\u00f6yle bir ortamda biz devletimize, vatan\u0131m\u0131za, namusumuza, bayra\u011f\u0131m\u0131za ve ezan\u0131m\u0131za sahip \u00e7\u0131karak korucu olmay\u0131 se\u00e7tik. Allah t\u00fcm koruculardan raz\u0131 olsun ki bayra\u011f\u0131n\u0131z\u0131n, ezan\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nda durdu. Sizler namusunuzu \u00e7i\u011fnetmemek \u00fczere korucu oldunuz. 1985 y\u0131l\u0131ndan bu yanada bu kutlu m\u00fccadeleyi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyorsunuz. Bizler devletimizin ve milletimizin yan\u0131nda dimdik duraca\u011f\u0131m\u0131z\u0131da her zaman s\u00f6yledik ve bug\u00fcnlere geldik\" diye konu\u015ftu. Ak Parti A\u011fr\u0131 Milletvekili Cesim G\u00f6k\u00e7e ise \u201cBizler koruculuk sistemine kimlerin kar\u015f\u0131 oldu\u011funu \u00e7ok iyi biliyoruz. Koruculuk sistemine kar\u015f\u0131 olanlar\u0131n kimler oldu\u011funa\u00a0bak\u0131n, o zaman koruculuk sisteminin neden \u00f6nemli oldu\u011funu g\u00f6receksiniz. E\u011fer ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri koruculuk sistemine kar\u015f\u0131ysa biz do\u011fru yolday\u0131z, demek ki bu sistem do\u011fru bir sistem ve devam etmesi gereken bir sistem. H\u00fck\u00fcmetimizde bu sistemin devam\u0131ndan yana g\u00fczel i\u015fler yap\u0131yor. S\u00fcrekli korucu say\u0131s\u0131 art\u0131yor, ge\u00e7en y\u0131l 475 olan korucu say\u0131s\u0131 bu y\u0131lda 611 olmu\u015ftur. Bizler her zaman korucular\u0131m\u0131z\u0131n ve bu sistemin yan\u0131nda olaca\u011f\u0131z\" dedi. Bat\u0131l\u0131 devletlerin Irak ve Suriye\u2019de oldu\u011fu gibi namusumuzu, can\u0131m\u0131z\u0131 ve mal\u0131m\u0131z\u0131 bertaraf etmek istdiklerini belirten Vali Mus I\u015f\u0131n da \u015funlar\u0131 s\u00f6yledi: \"Hepimiz uzun bir s\u00fcredir devletimizin, vatan\u0131m\u0131z\u0131n, h\u00fcrriyetimizin istiklali i\u00e7in sava\u015f veriyoruz. \u00c7ok ciddi bir sava\u015f i\u00e7erisindeyiz. \u00d6ncelikle art\u0131k herkes maskesini indirmi\u015f, i\u00e7erde d\u0131\u015farda ne kadar d\u00fc\u015fman\u0131m\u0131z varsa hepsi ittifak etmi\u015f. T\u00fcrkiye\u2019ye \u00e7ullanm\u0131\u015f, ama b\u00fct\u00fcn bu birliktelikler, \u00fclkemizi \u00e7\u00f6kertmeye \u00e7al\u0131\u015fan \u015fer odaklar\u0131, d\u0131\u015f odaklar ve i\u00e7 odaklar milletimizin birli\u011fiyle, b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcyle ve iman\u0131yla Allah\u2019\u0131n izniyle bertaraf edilecektir. Biz bunu yeni g\u00f6rm\u00fcyoruz, uzun bir s\u00fcreden beridir g\u00f6r\u00fcyoruz. Biz bunu \u00c7anakkale\u2019de ya\u015fad\u0131k, 1'inci D\u00fcnya harbinde ya\u015fad\u0131k. Biz art\u0131k \u015funa eminiz ki, ayakta kalan tek \u00fclke biziz. T\u00fcrkiye\u2019yi bat\u0131l\u0131 devletler, d\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131z ve i\u00e7erdeki hainlerle birlikte, Irak ve Suriye\u2019de oldu\u011fu gibi namusumuzu, can\u0131m\u0131z\u0131 ve mal\u0131m\u0131z\u0131 bertaraf etmek istiyorlar. Allah bu milleti koruyacakt\u0131r, Allah bu devleti koruyacakt\u0131r. Bu millette olan iman g\u00fc\u00e7l\u00fc bir imand\u0131r.\" FOTO\u011eRAFLI", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "Malkara\u2019da Gen\u00e7lik ve Spor bayram\u0131 kros yar\u0131\u015fmas\u0131 yap\u0131ld\u0131", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/malkarada-genclik-ve-spor-bayrami-kros-yarisma-40454947", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Tekirda\u011f", "content": "Murat YAYIN/MALKARA(Tekirda\u011f),(DHA)- TEK\u0130RDA\u011e\u2019\u0131n Malkara \u0130l\u00e7esi\u2019nde 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 etkinlikleri kapsam\u0131nda kros yar\u0131\u015fmalar\u0131 d\u00fczenlendi. Malkara \u0130shak\u00e7a Mahallesi yolu ile H\u00fcsniye Han\u0131m End\u00fcstri Meslek ve Anadolu Lisesi aras\u0131nda 3 bin metre Gen\u00e7 K\u0131zlar ve 5 bin metre gen\u00e7 erkekler ko\u015fular\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi. \u0130l\u00e7e Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn ve 112 Sa\u011fl\u0131k ekiplerinin de haz\u0131r bulundu\u011fu yar\u0131\u015flarda 3 bin metre gen\u00e7 k\u0131zlarda G\u00fclcan Ihlamur birinci, Mihriban K\u00f6kdemir ikinci, Habibe Balaban ise \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc oldu. 5 bin metre gen\u00e7 erkekler de Mertcan \u00d6zcan birinci, Enes Kocal ikinci, Melih Ku\u015f ise \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc kazand\u0131. Yar\u0131\u015fmada dereceye girenlere \u00f6d\u00fclleri 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 t\u00f6renlerinde verilece\u011fi belirtildi.", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "D\u00fc\u011f\u00fcn d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc kaza: 1 \u00f6l\u00fc, 6 yaral\u0131", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/dugun-donusu-kaza-1-olu-6-yarali-40450025", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Bolu", "content": "Mutlu YUCA/BOLU, (DHA) - BOLU'da TEM yolunda,\u00a0Siirt'te kat\u0131ld\u0131klar\u0131 d\u00fc\u011f\u00fcnden \u0130stanbul'a d\u00f6nenlerin i\u00e7inde bulundu\u011fu cip, TIR'a arkadan \u00e7arpt\u0131. Kazada\u00a01 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc,\u00a06 ki\u015fi yaraland\u0131. Kaza, saat 11.15 s\u0131ralar\u0131nda TEM yolu \u00c7aydurt mevkiinde meydana geldi. Ankara y\u00f6n\u00fcnden \u0130stanbul'a giden\u00a0Tahir Ad\u0131g\u00fczel y\u00f6netimindeki 34 GH 616 plakal\u0131 cip,\u00a0kontrolden \u00e7\u0131k\u0131p, \u00f6n\u00fcnde seyreden Osman Uzun'un kulland\u0131\u011f\u0131\u00a054 RH 633 plakal\u0131 TIR'a arkadan \u00e7arpt\u0131. Kazan\u0131n ard\u0131ndan s\u00fcr\u00fcc\u00fclerin ihbar\u0131 \u00fczerine olay yerine \u00e7ok say\u0131da polis ve 112 Acil ekibi sevk edildi. Kazada arac\u0131n \u00f6n koltu\u011funda bulunan Hayrettin Kaya ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirirken, s\u00fcr\u00fcc\u00fc Tahir Ad\u0131g\u00fczel, Alaattin Ad\u0131g\u00fczel, Naciye Ad\u0131g\u00fczel, \u00d6mer Ad\u0131g\u00fczel ve Elanur Ad\u0131g\u00fczel ile ismi \u00f6\u011frenilemeyen bir bebek yaraland\u0131. Sa\u011fl\u0131k ekipleri taraf\u0131ndan ara\u00e7tan \u00e7\u0131kar\u0131lan yaral\u0131lar ambulanslara ta\u015f\u0131nd\u0131. \u00c7ay molas\u0131 sonras\u0131 minib\u00fcsle yola \u00e7\u0131kt\u0131ktan k\u0131sa s\u00fcre sonra yak\u0131nlar\u0131n\u0131n kaza yapt\u0131klar\u0131n\u0131 g\u00f6ren Ad\u0131g\u00fczel Ailesi'nin yak\u0131nlar\u0131 sinir krizleri ge\u00e7irdi. Olay yerine gelen kad\u0131nlar a\u011f\u0131tlar yakarak g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fc. Kendilerini yere at\u0131p feryat ederek fenala\u015fan 3 ki\u015fi sa\u011fl\u0131k ekipleri taraf\u0131ndan hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Kazada yaralananlar kentteki hastanelere kald\u0131r\u0131larak tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131. Ad\u0131g\u00fczel Ailesi'nin Siirt'teki yak\u0131nlar\u0131n\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcnden d\u00f6nd\u00fckleri ve \u0130stanbul'a gittikleri \u00f6\u011frenildi. Kazayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131. FOTO\u011eRAFLI", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : 07.05.2017 - 13:39"},
{"title": "Erdo\u011fan'dan \u015fampiyon karetecilere tebrik", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/erdogandan-sampiyon-karetecilere-tebrik-40450068", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|\u0130stanbul", "content": "\u0130STANBUL, (DHA) CUMHURBA\u015eKANI Recep Tayyip Erdo\u011fan, Kocaeli'ndeki 52. B\u00fcy\u00fckler Avrupa Karate \u015eampiyonas\u0131'nda T\u00fcrkiye'yi temsil eden sporcular\u0131 ba\u015far\u0131lar\u0131ndan dolay\u0131 tebrik etti. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131ndan edinilen bilgiye g\u00f6re Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, bug\u00fcn telekonferans arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla T\u00fcrkiye Karate Fedarasyonu Ba\u015fkan\u0131 Esat Delihasan ve \u015fampiyonaya kat\u0131lan Ay-Y\u0131ld\u0131zl\u0131 sporcularla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n 4 alt\u0131n, 4 g\u00fcm\u00fc\u015f, 6 bronz madalya kazanarak hem ferdi kategoride hem de tak\u0131m halinde Avrupa \u015eampiyonu olmay\u0131 ba\u015faran milli sporcular\u0131 tebrik ederek, gelecek i\u00e7in de ba\u015far\u0131lar diledi\u011fi belirtildi.", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "\u00c7ak\u0131rbeyli'ye \u00fccretsiz internet", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/cakirbeyliye-ucretsiz-internet-40450023", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Ayd\u0131n", "content": "AYDIN'\u0131n Ko\u00e7arl\u0131 \u0130l\u00e7esinin CHP'li Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mutlu \u00d6zt\u00fcrk, Merhum Ba\u015fbakan Adnan Menderes'in memleketi k\u0131rsal \u00c7ak\u0131rbeyli Mahallesi'ne \u00fccretsiz internet hizmetini sunmaya ba\u015flad\u0131. Ko\u00e7arl\u0131'n\u0131n k\u0131rsal \u00c7ak\u0131rbeyli Mahallesi'nde ge\u00e7en y\u0131l Ayd\u0131n B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi ve Ko\u00e7arl\u0131 Belediyesi'nin ortakla\u015fa yapt\u0131\u011f\u0131 proje ile organik pazar kuruldu. B\u00f6lgedeki \u00e7ift\u00e7iler kendi yeti\u015ftirdikleri \u00fcr\u00fcnleri Pazar g\u00fcnleri burada satmaya ba\u015flad\u0131. Pazar b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc. Ancak, yo\u011fun ilgi g\u00f6ren pazar yerinde internet s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 ya\u015fan\u0131nca CHP'li Ko\u00e7arl\u0131 Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mutlu \u00d6zt\u00fcrk, \u00e7\u00f6z\u00fcm i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. Mahalleye \u00fccretsiz internet hizmeti getirerek \u00e7\u00f6z\u00fcm buldu. \"VATANDA\u015eIMIZ MA\u011eDUR OLMAYACAK\" Ko\u00e7arl\u0131 Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mutlu \u00d6zt\u00fcrk, \u00dccretsiz Wi-Fi uygulamas\u0131n\u0131n altyap\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n tamamland\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip, \"\u0130nternet g\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131nda hayat\u0131m\u0131z\u0131n \u00e7ok \u00f6nemli bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc te\u015fkil etmekte. Biz sosyal belediyecilik anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131z do\u011frultusunda, vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n \u00fccretsiz, h\u0131zl\u0131 ve g\u00fcvenli bir internet ba\u011flant\u0131s\u0131 ile t\u00fcm d\u00fcnyadaki geli\u015fmelere an\u0131nda ula\u015fabilmeleri i\u00e7in il\u00e7emizde bulunan \u00f6zellikle \u00c7ak\u0131rbeyli mahallesinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yo\u011fun olarak bulundu\u011fu b\u00f6lgede \u00fccretsiz internet hizmetini devreye ald\u0131k\" dedi. \u00c7ak\u0131rbeyli mahallesinde cep telefonlar\u0131n\u0131n internet hizmetlerinden sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir \u015fekilde faydalan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131, telefonlar\u0131n \u00e7ekim kuvvetinin ihtiyaca cevap verecek derecede olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 da belirten Ko\u00e7arl\u0131 Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mutlu \u00d6zt\u00fcrk, \"Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n ma\u011fdur olmamas\u0131 i\u00e7in b\u00f6yle bir hizmeti vermek istedik. G\u00f6r\u00fcyoruz ki vatanda\u015flar\u0131m\u0131zda bu durumdan memnunlar. \u00c7ak\u0131rbeyli biizm i\u00e7in \u00f6nemli bir yerle\u015fim yeridir. Ge\u00e7mi\u015fte T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Ba\u015fbakanl\u0131\u011f\u0131 yapan Merhum Adnan Menderes'in memleketidir\" dedi. Ko\u00e7arl\u0131 Belediyesi'ne hizmetlerinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr eden vatanda\u015flar, ayr\u0131ca bu hizmetin yayg\u0131nla\u015farak devam etmesini istediklerini belirtti. Burhan CEYHAN / KO\u00c7ARLI(Ayd\u0131n), (DHA) FOTO\u011eRAF", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "Yo\u011fun kesi\u015fime k\u00f6pr\u00fcl\u00fc kav\u015fak", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/yogun-kesisime-koprulu-kavsak-40454919", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "B\u00fcy\u00fck\u015fehir\u00a0Belediyesi, Alt\u0131nda\u011f ve Mamak il\u00e7eleri s\u0131n\u0131rlar\u0131nda bulunan, Bostanc\u0131k, Karap\u00fcr\u00e7ek, Orhan Kemal ve \u00d6zalp Caddeleri kesi\u015fimindeki kav\u015fakta yo\u011funluk ya\u015fanmas\u0131 nedeniyle k\u00f6pr\u00fcl\u00fc kav\u015fak \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na ba\u015flad\u0131. ", "category": " >|Yerel Haberler| >|Ankara", "content": "Fen \u0130\u015fleri Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, 4 caddenin kesi\u015fiminde bulunan kav\u015fakta, Bostanc\u0131k ve Karap\u00fcr\u00e7ek caddelerindeki trafik ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 kesintisiz sa\u011flamak \u00fczere yeni bir altge\u00e7it yapacak. Altge\u00e7idin \u2018batt\u0131-\u00e7\u0131kt\u0131\u2019 \u015feklinde yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 belriten B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Fen \u0130\u015fleri Daire Ba\u015fkan\u0131 Vedat \u00dc\u00e7p\u0131nar, in\u015faat\u0131n\u0131n k\u0131sa s\u00fcrede tamamlanaca\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \u201cAlt ge\u00e7itle, Bostanc\u0131k Caddesi yer alt\u0131ndan Karap\u00fcr\u00e7ek Caddesi\u2019ne ba\u011flanacak. Bostanc\u0131k ve Karap\u00fcr\u00e7ek caddelerinin Orhan Kemal ve \u00d6zalp caddeleriyle ba\u011flant\u0131lar\u0131 da sinyalize kav\u015faktan eskisi gibi sa\u011flanacak\u201d dedi.", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "Polisten ka\u00e7arken a\u011faca \u00e7arpt\u0131 ", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/polisten-kacarken-agaca-carpti-40454945", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Konya", "content": "Mehmet YILMAZ/ KULU,(Konya)(DHA)- KONYA'n\u0131n Kulu \u0130l\u00e7esi'nde polisin 'Dur' ihtar\u0131na 25 ya\u015f\u0131ndaki \u0130shak E., otomobiliyle ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada direksiyon hakimiyetini kaybedip yolun kenar\u0131ndaki a\u011faca \u00e7arpt\u0131. Yara almadan kurtulan s\u00fcr\u00fcc\u00fc ve arkada\u015f\u0131 g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Polis, Konya- Ankara karayolu Kulu Makas\u0131 yak\u0131nlar\u0131nda \u015f\u00fcphe \u00fczerine \u0130shak E. y\u00f6netimindeki 70 ET 565 plakal\u0131 otomobili durdurmak istedi. S\u00fcr\u00fcc\u00fc \u0130shak E., 'Dur' ihtar\u0131na uymay\u0131p arac\u0131yla ka\u00e7maya ba\u015flad\u0131. Yakla\u015f\u0131k 6 kilometre s\u00fcren kovalamaca sonucu \u0130shak E. Kulu kent merkezi giri\u015finde kav\u015fa\u011fa geldi\u011finde direksiyon hakimiyetini yitirdi. Kontrolden \u00e7\u0131kan otomobil yolun kenar\u0131nda ye\u015fil alandaki a\u011faca \u00e7arparak durabildi. Kazadan s\u00fcr\u00fcc\u00fc \u0130shak E. ve yan\u0131na bulunan ayn\u0131 ya\u015ftaki arkada\u015f\u0131 Yasin \u00d6., yara almadan kurtuldu. Polis, otomobilde yapt\u0131\u011f\u0131 aramada bir i\u00e7imlik paket halinde esrar ele ge\u00e7irdi. \u0130shak E. ve Yasin \u00d6. g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Soru\u015fturma s\u00fcr\u00fcyor. FOTO\u011eRAFLI", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "Berat kandilinde lokum da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/berat-kandilinde-lokum-dagitildi-40454944", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Samsun", "content": "SAMSUN, (DHA) - SAMSUN'un \u0130lkad\u0131m Belediye Ba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Tok, Berat Kandil\u2019inde Selahiye Mahallesi sakinleriyle bir araya geldi. Berat Kandili dolay\u0131s\u0131yla \u0130lkad\u0131m \u0130l\u00e7esinde 25 ayr\u0131 noktada 15 bin paket lokum da\u011f\u0131t\u0131ld\u0131. Berat Kandili program\u0131 Selahiye Camii\u2019nde \u0130lkad\u0131m Belediye Ba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Tok\u2019un kat\u0131l\u0131m\u0131 ile ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Berat Kandili program\u0131nda Kuran-\u0131 Kerim, kaside ve salavat\u0131 \u015ferifler okundu. \u0130lkad\u0131m Belediye Ba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Tok, cami \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda cemaattin kandilini kutlayarak Belediye taraf\u0131ndan kurulan \u00f6zel \u00e7ad\u0131rda vatanda\u015flarla sohbet etti. Berat kandili m\u00fcnasebetiyle \u0130lkad\u0131m Belediyesi ekipleri taraf\u0131ndan 25 ayr\u0131 noktada 15 bin paket lokum vatanda\u015flara ikram edildi. Kandil gecelerinin insanlara her t\u00fcrl\u00fc k\u00f6t\u00fcl\u00fcklerden ve haks\u0131zl\u0131klardan uzak durmay\u0131 \u00f6\u011fretti\u011fini s\u00f6yleyen Ba\u015fkan Tok, \"Ramazan Ay\u0131'n\u0131n m\u00fcjdeleyicisi olan Berat Kandili, \u0130slam alemi i\u00e7in bir berat gecesi olmas\u0131 vesilesi ile \u00e7ok \u00f6nemli bir gecedir. B\u00f6ylesi manevi duygular\u0131n doru\u011fa ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 m\u00fcstesna zamanlar\u0131 hem \u015fahs\u0131m\u0131z hem de d\u00fcnyadaki mazlum ve ma\u011fdurlara edece\u011fimiz dualarla iyi de\u011ferlendirmeliyiz. Biz de b\u00f6ylesi m\u00fcstesna gecelere ula\u015fman\u0131n \u015f\u00fckr\u00fc ile ibadetimizi yaparken siz de\u011ferli hem\u015ferilerimizle bir arada olmak istedik. Ramazan ay\u0131n\u0131n ta\u00e7lanaca\u011f\u0131 BeratKandil\u2019ine bir kez daha ula\u015fm\u0131\u015f olman\u0131n huzurunu ve mutlulu\u011funu hep birlikte ya\u015fad\u0131k. Allah bu m\u00fcbarek gecenin h\u00fcrmetine devlet ve millet olarak birlik ve beraberli\u011fimizi daha da g\u00fc\u00e7lendirsin\" dedi. FOTO\u011eRAFLI", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "},
{"title": "S\u00fcleymanpa\u015fa Belediyesi\u2019nin Mutlukent Projesi\u2019ne \u00f6d\u00fcl", "link": "http://www.hurriyet.com.tr/suleymanpasa-belediyesinin-mutlukent-projesin-40454948", "lang": "tr", "source": "hurriyet", "author": "", "intro": "", "category": " >|Yerel Haberler| >|Tekirda\u011f", "content": "TEK\u0130RDA\u011e,(DHA)- TEK\u0130RDA\u011e\u2019da S\u00fcleymanpa\u015fa Belediyesi, T\u00fcrk Sanayicileri ve \u0130\u015fadamlar\u0131 Derne\u011fi (T\u00dcS\u0130AD) ve T\u00fcrkiye Bili\u015fim Vakf\u0131 (TBV) taraf\u0131ndan organize edilen ve bu y\u0131l 14.\u2019s\u00fc d\u00fczenlenen \u201ceT\u00fcrkiye (eTR) \u00d6d\u00fclleri\u201d finalinde \u201cYapay Zeka Destekli Mutlukent Projesi\u201d ile orta \u00f6l\u00e7ekli belediyeler kategorisinde birincilik \u00f6d\u00fcl\u00fc ald\u0131. S\u00fcleymanpa\u015fa Belediyesi, T\u00fcrk Sanayicileri ve \u0130\u015fadamlar\u0131 Derne\u011fi (T\u00dcS\u0130AD) ve T\u00fcrkiye Bili\u015fim Vakf\u0131 (TBV) taraf\u0131ndan bu y\u0131l 14.\u2019s\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirilen T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan onlarca belediye ve kamu kurulunun kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 e T\u00fcrkiye (eTR) \u00f6d\u00fcllerinde Tekirda\u011f\u2019\u0131 ba\u015far\u0131yla temsil ederek kategorisinde birinci oldu. T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi\u2019nde d\u00fczenlenen \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 T\u00dcS\u0130AD Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Erol Bilecik, TBV Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Faruk Eczac\u0131ba\u015f\u0131 ve Vodafone T\u00fcrkiye \u0130cra Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Colman Deegan yaparken S\u00fcleymanpa\u015fa Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem E\u015fkinat da \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde yerini ald\u0131. A\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Kamudan Vatanda\u015fa e-Hizmetler, Kamudan \u0130\u015f D\u00fcnyas\u0131na e-Hizmetler, Kamudan Kamuya e-Hizmetler, K\u00fc\u00e7\u00fck \u00d6l\u00e7ekli Belediye, Orta \u00d6l\u00e7ekli Belediye ve B\u00fcy\u00fck \u00d6l\u00e7ekli Belediye kategorilerinde finale kalan projeler j\u00fcri taraf\u0131ndan oylan\u0131rken S\u00fcleymanpa\u015fa Belediyesi orta \u00f6l\u00e7ekli belediyeler kategorisi finalinde Yapay Zeka Destekli Mutlukent ve SAR3D Projeleri ile boy g\u00f6sterdi. T\u00fcrkiye\u2019nin \u00f6nde gelen belediyelerinden Bak\u0131rk\u00f6y, Bornova, Kad\u0131k\u00f6y, Pendik, Sel\u00e7uklu ve \u00dcsk\u00fcdar Belediyeleri ile birincilik m\u00fccadelesi veren S\u00fcleymanpa\u015fa Belediyesi, oylama sonucunda orta \u00f6l\u00e7ekli belediyeler kategorisinde Yapay Zeka Destekli Mutlukent Projesi ile birinci se\u00e7ildi. S\u00fcleymanpa\u015fa Belediyesi\u2019nin \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc T\u00dcS\u0130AD Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Erol Bilecik ve TBV Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Faruk Eczac\u0131ba\u015f\u0131\u2019n\u0131n elinden alan S\u00fcleymanpa\u015fa Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem E\u015fkinat\u2019\u0131n ilk s\u00f6zleri \u201cBu gurur t\u00fcm S\u00fcleymanpa\u015fa\u2019n\u0131n\u201d olurken Ba\u015fkan E\u015fkinat \u00f6d\u00fcl t\u00f6reni sonras\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Ba\u015fkan E\u015fkinat; \u201ceT\u00fcrkiye \u00f6d\u00fcllerine 3 y\u0131ld\u0131r kat\u0131lan S\u00fcleymanpa\u015fa Belediyesi olduk\u00e7a \u00f6nemli yol kat etti. \u0130lk y\u0131l\u0131m\u0131zda da ikinci y\u0131l\u0131m\u0131zda da projelerimiz ile orta \u00f6l\u00e7ekli belediyeler kategorisinde finale kalmaya ba\u015farm\u0131\u015ft\u0131k. Ancak ismi kal\u0131pla\u015fm\u0131\u015f herkes taraf\u0131ndan bilinen belediyeleri ge\u00e7ip birinci olamam\u0131\u015ft\u0131k. Bu y\u0131l ise daha \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k ve Kad\u0131k\u00f6y, Bak\u0131rk\u00f6y ve \u00dcsk\u00fcdar gibi \u00e7ok tan\u0131nm\u0131\u015f ba\u015far\u0131l\u0131 belediyelerin \u00f6n\u00fcnde yer al\u0131p birinci olduk.\u201d dedi.", "date_time": "Son G\u00fcncelleme : "}